PS4無法下載更好

唔知點解係咁話我無法更新但係已經連曬上網

Ps4係咪唔夠位

仲有好多位 我都唔知點解

我直頭連store都入唔到，剩係話發生錯誤

苦主here,連到上網 但是全部GAME down唔到

係唔係ISP嘅問題? PCCW